信用咭年費點解要咁撚煩？

年年都要打電話上去 申請豁免 ...

其實有冇人試過申請失敗？

我打上 hsbc 只係得 system 入 card no＃ 自動申請 ...

你平時有碌開差唔多數 跟住打上去 佢唔比你waive 你咪話咁我唔再用 佢通常都會驚左你

若果你唔留意/懶得打電話，咁銀行就可以賺到你1800蚊。

試過垃圾恆生唔比waive
張卡係成日用既仲有交電話費果啲
想拋佢話唔比waive咁我cut卡啦
個客服話無問題丫咁我幫你cut左佢

因你係乞衣

我都試過渣打唔waive 我年費 我本身無碌開嗰張卡，所以最後cut 咗

你呢張一年有冇用到 100k？

銀行主動sms通知waive

年中好幾千人無留意扣左年費